清倉定SH

個市啲回調信號出晒黎，資金流晒入Bitcoin，美債又急升
唔想無晒啲profit

清倉
SH

sh for sure

SH會唔會渣都無

入貨

冇信念唔好學人炒股

有信念係GME到，結果

聽日升返，SH

你睇住倒後鏡揸車?

上星期走左25%

清倉反手 雙贏

成年啦
SH撚儲夠哂今次黎真
清倉保平安

清啦

清左

炒老千股sh乜柒

點睇bitcoin跌緊

邊撚度流入BTC明明幣災

D vix升得唔多 似資金輪動。調整市

建議盡快清倉，輸少當贏
個市冇傻仔做韭菜係唔健康，個個贏錢會破壞平衡

ching新手？

我揀轉倉舊經濟

轉金礦股啦

正股點會drop to zero

SH
今個星期一定波動好大鮑威爾 出黎鳩up
刺激方案表決

入GBTC